老母同我都係遊行新手，聽日想企出黎

係咪2:30去維園？
有無新手教學
預備乜野好

好辛苦說服老母一齊行

早啲到 唔好230先cwb
帶水帶口罩帶毛巾

預備枝水，散熱工具就得，聽日係和理非主場，放心

照道理，和理非非就帶水，風扇，遮就ok la。

不過唔知依家啲狗癲到咩程度

風扇 尿袋
有咩出聲問問身邊人
大家都會互相幫助

嗰日只係遊行 唔使驚話使唔使沖嗰啲放心 叫多啲親朋戚友出嚟

帶水 風扇 帽 遮 濕毛巾散熱 唔好中暑
鐘意嘅就帶多件衫去換

帶夠水 遮 毛巾 口罩 著黑衫 風扇仔
少量乾糧 尿袋

不撤不散 星期日見

退熱貼

我地兩母子就係傾緊洗唔洗買頂安全帽
我無所謂呀
唔想老母有事
唔該樓上同樓下比意見既巴打先

應該唔洗，比狗見到反而留難你

唔好咁，人人願意付出既代價唔同。肯出都好好

借問，明天是否有路線在中環出發？

DRESS CODE: 安全帽 黑衫
頂帽無用就行到終點交比物資站 五金鋪有賣

足夠食水 小量乾糧 風扇 毛巾 防晒遮 尿袋叉電用
帶衫換(會濕晒 )
輕裝 鬆身 就OK 616 和平示威

上星期我地反晒面
今個星期比我講到佢肯出
仲想我點

條友不嬲三毛狗 BLOCK左架啦

買 呢種係無聲抗議 唔只單單係代表安全咁解

買，諷刺下班黑驚都好

風扇，手動電動都得
小林退熱貼
濕紙巾
遮
水
去之前睇定地圖
叉電器連線

買咗可以唔戴上頭先

多謝大家
唔好再推我呢個post影響出面有用資訊